★香港人當年$8 whatsapp都俾唔起，遇到電腦勒索點算？

宣佈破產

hkg+ vip值頭天價！

$15一年喎！

冇人答到你，答既都係廢話，D IT狗想出黎講番幾句但可惜未夠班

炒曬所有IT狗來解決問題

乖乖俾錢

魔魔，做乜2點都唔瞓覺

lm

唉部機都舊喇 換過部新機

錢我大把，係原則問題

你不嬲免費，冇我地用你邊做到咁大

No money No IT

咁hkg+ vip收費事件呢？

轉晒MAC 無事了

WHY U SO EARLY TODAY???

要識比先得架 ?

啱啱係街見到有人dau受bitcoin代用劵，
票面$300, 話可以用嚟破 wannacry毒，
買10張可以有7拆， 抵

肯定係騙局 BITCOIN本身有市有價

$300 一張貴咗定平咗 ?

市價而家係炒到幾錢一張 ?

根本上香港人就由上到下都睇唔起it
老細：it狗？最低工資喇
成日剩係玩電腦，搞埋水電煤喇

奴工階層：app? 收錢㗎？
用破解版囉

it正式轉做義工喇

好多港喱都好垃圾，抵俾人睇唔起